安歷卡好撚癲 #adore#

歐超聯12隊
佢踢過6隊 一半

阿 車 利 鏝 獌 熱 國 祖 米 體 巴 皇
佢踢過阿車利鏝祖皇

12隊 總共有66個比賽組合
如果電視台搵啲兩隊都踢過嘅名宿做嘉賓
安sir有15個組合可以上去玩
今次實發過豬頭

暫時諗到伊巴 韋拉 戴維斯都踢過其中5隊
成班都係N姓卡勞

加埋巴黎7隊

12 vs 12
11個員，加多隻50up名宿落場